根本支持中國同支持納粹、北韓無分別，都係反人類

禁止呢d 言論同禁毒一樣都係合情合理

屎急大笨象=黑夜怪人#33481

咁點？

支持立法禁止懸掛，顯示支那旗幟同徽號，亦禁止展示歷代支那領導人肖像。

如果中共咁偉光正，堆五毛奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

好似Nazi係禁忌噉

啱呀

我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

兩個都係反支英雄

納粹有咩問題？

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

納粹？好多連登仔好鍾意㗎喎，一講到希特拉就扯曬旗

好靚 ching咁有心機

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

基本人權都要求佢先有
不如無政府主義打生打死好過

支持反言論自由既政權既五毛學人爭取言論自由

手足你違反左黨既路線 洗唔洗去勞改下先

想德國干擾別國內政？

咁順便干埋六四，劉曉波，雨革